// 验证二叉搜索树
给你一个二叉树的根节点 root ，判断其是否是一个有效的二叉搜索树。

有效 二叉搜索树定义如下：

节点的左子树只包含 小于 当前节点的数。
节点的右子树只包含 大于 当前节点的数。
所有左子树和右子树自身必须也是二叉搜索树。

来源：力扣（LeetCode）
链接：https://leetcode.cn/problems/validate-binary-search-tree
著作权归领扣网络所有。商业转载请联系官方授权，非商业转载请注明出处。